你地奶女友個西會講D咩？

Juicy

雪雪雪

好好味 哇 好多水阿

傻仔funny

臭你又奶

專心奶唔講嘢

好大 好粗

奶緊西講乜撚？

Yummy, no talk la

射好多呀你，有冇quota架

舒唔舒服

鮑魚之肆 久而不聞其臭

好臭啊

Tasty

奶緊點講野

醒啦 發夠夢喇

你個西裝屎架？咁臭既

我可唔可以加少少檸檬汁？

好鮮，嗯...屌，食左毛

好奶過琴晚隻西

個西點解會識講野

吊 積下口德啦

好酸

樓上有幾多個真係奶過西

甜

何何jap 界界jap

「嗯嗯嗯嗯嗯⋯⋯⋯」
你塊咸西好好味
「嗯嗯嗯嗯嗯⋯⋯」

我唔客氣啦

大叫 睇下有冇回音

luck色

正臭閰

下一站金鐘
下一站金鐘

DELICIOUS

又要奶又要用個口抖氣
點講野

lai lai lai lai lai lai
lai lai lai lai lai lai
lai lai lai lai lai lai lai

夾斷條頸喇

西啊西啊 我黎奶你喇

屌！你同條咸魚有咩分別

好腥呀 你係咪收埋左條魚係入面？

哇 頂唔緊
我都係上返黎先

咁鹹嘅

yummy

點解啲水係綠色嘅？

gay

i 他打key must

This post

好正呀 BB你啲閪水點解咁清甜
嗚 我忍唔住啦！！！！ 𠽌～𠽌～𠽌𠽌𠽌𠽌

加幾片薑辟下腥先

咁長既

西區海底隧道

送潮州粥正呀仔

同潛水時一様

聽唔到只係見到有氣泡

好多毛擋住 奶唔到

男人老狗走去奶西
成班閹人

生性病呀你？ 臭撚過坑渠呀！

連登第n屆吹水大會正式開始

WHERE IS THE LAMB SAUCE?!

好清甜

對住個窿緊係講心事啦

cum in my mouth sweetie🤤

咸咸地

我好鐘意幫佢舒服

係唔係奶呢道最正
奶得正就叫啦

好salty 好creamy

以前起高登睇過有套歐美av個鬼婆迫個中國佬奶佢個西仲要係咁叫佢講普通話# 笑死我個大陸佬係咁話好吃好吃，比包子好吃

屌，好撚臭

臭過堆田區

上手少運動有D熱氣

好多耶菜花

正臭西

I dont understand why those people thumbs down my pic..... Here is meant to be sharing with tou guys. And you guys shared nothing

射未

奶緊仲得閒講野

屌穿屌爆你個閪.gif

樓主青頭仔

芒果奶西米露涼透心

嘩 唔得wor 真係好咸wor

It's fucking raw!

好含到雪雪聲

你都奶緊 仲講乜撚野？

魚仔餅味既 好懷念啊

食過就知甘香

講！點解有隔離陳生啲精味！

屌你

多謝款待

連隔離陳生啲精味都認得，萬能插蘇